+++
title = "KEKかっこいいもの選手権（中間発表）"
date = "2022-09-03T12:50:00"
tags = ["オンライン", "かっこいいもの選手権"]
#images = ["img/cover/05.jpeg"]
weight = 9
+++

KEKには数多くの建築物、装置、さらに豊かな自然の風景も共存しており、未来やある種のSFファンタジーの世界を作りだしています。
そんなKEKの中で最もかっこいいものを決定します！

<!--more-->

## 見どころ

KEKにある人々を魅了する建築物、装置、そして自然の風景。
それら、加速器施設にある世界のかっこいいもの・場所の1番を決める選手権を開催します！

KEKのSNSでいいねの数が多かった[予選上位6枚](../../cool/)の中から、オンライン配信当日に投票し、得票数が一番多いものを**KEKで最もかっこいいもの**に認定します。

認定された「KEKで最もかっこいいもの」は、KEKウェブサイトのトップページ等に掲載し、広報素材として活用します。

## 出演者

<div class="grid grid-cols-1 gap-4 md:grid-cols-2">
  {{< cast p1="足立伸一" p2="理事" icon="img/cast/adachi.jpeg" >}}
</div>
